新戰術 : 分化警察(pc仔與防暴警+速龍隊)行唔行得通

林鄭同奴隸聰先頭想分化遊行示威者, 成日想和理非+中年/長者, 同年青人/抗爭者割蓆, 結果失敗。因為兄弟爬山, 各自努力。
若以其人之道, 還自其人之身, 分化警察 :
讓PC/CID與防暴警/速龍割蓆, 有冇可能?